我今日已經㩒左美金

好新淨，全部連number
唔知咁樣代表啲咩呢

代表咩？

香港d美金就黎俾連登仔咁晒

代表本身流通緊嘅美金去晒連登仔屋企
而家要拎倉入面嘅美金出嚟

代表用拆開全新個啲尼用

代表支那國安is watching u

仲有人換美金

代表綁匪唔收